屌你老母 見到啲廢po就咪撚入去屌佢啦 幫人推到上熱門

例如依個po

啲人係咪低能
推到上熱門 阻撚住左個位
人地唔洗請打手都有一堆人推po

見字就咪撚再入去同人嘈

三毛開嘅po 唔好再入再推

唔好理佢地個po自然沉

呼籲大家唔好喺警犬扮示威者單野上面再炒車

依個po都係

有冇人幫推

啲人覺得屌完好撚型 贏撚左 你老母 成班免費打手

善心打破0回覆

多謝

連登俾人入侵晒 仲有成班傻仔幫人推po

help push

push

重要資訊嘅po睇都睇唔撚到 我琴日想搵返6.27嘅活動詳情 係熱門都搵唔撚到

咪係 負評上一頁 唔好再回

圍緊律政啊 咪撚推垃圾PO住

天才連登仔咪撚再幫人做推po嘅bot喇

推

依家推得po嘅 應該都冇出去或者未出 仲留係屋企幫人推po 利申食完飯出 唔出死全家

明明警察扮示威者先係最大議題

新5毛話報警話告講cctvb的人就成班傻仔中伏

啱 要推

見到廢po＞開多個廢po 屌人唔好理舊果個廢po＞推新廢po
我e家係見到呢個循環。你呢d post 分分鐘仲多過d廢po

真係好撚戇鳩
咩XXtvb個po
成班戇鳩懶醒咁係咁回CCTVB
白撚痴咁都推到十幾頁
廿幾萬又出呢類濕鳩po就直接block啦屌

我都笑撚死 好多傻閪 點會唔講得CCTVB 講左會俾人拉咩
如果我開個po話唔可以講小熊維尼 啲人都會洗版

由9 d廢po沉

有時連登仔好撚蠢

有啲post擺明撩交嗌
係都要爭住覆

[突發][KPOP]irene撞車重擊臉蛋！！！！！

依啲po都上到熱門……
大佬 大時大節 有重要野就唔好再開尻po focus返係今日啦 屌

重要係佢地啲廢po上左堂熱門 你咁撚弱智就出去同人推po啦 咪撚入黎

回埋最後一句，有冇諗過，其實你呢d post 都好阻到出面d正經post呢？
我就去推正經post喇，你要屌鬼就慢慢睇下係邊個影響大d

笑 慢行唔送

咪臭係
完全無討論價值
成班小學雞咁

驚驚地 屌

熱門第一頁得一個野餐po

推呢啲好過

我俾人屌廢po 野餐po真係沉晒……

屌過N萬次 次次都冇人理 根本連登仔唔識冷處理

唉 我去幫手推下野餐po

推呢個po都咪撚推三毛啲po呀，成尻日比三毛賺錢係咪痴線架，你越推佢po佢越開心呀，負皮完block埋佢就算啦唔好做多咗呀

推野餐po 拜託師兄

兩個都要推

連登未俾人捧之前都唔撚係咁嘅 之前即時討論 現場直播嘅po都會係頭幾個熱門po

捉野牛牛
#270124

請善用起底功能

Admin可唔可以整個auto-alert system
如顏色highlight/ 標示以下高危人士
- 新acct (268XX打後)
- 負皮數比例奇高

要去站務台講

done

已經無得玩,場運動已經輸左

依啲閪po咪撚推啦

大家理性聽我講，琴晚入左立法會既人九成九走唔甩會比人拉！

負皮完就算 唔該大家

correct

玩死ＴＶＢ，會唔會過左火位呢？

屌 咪撚同佢討論啦 無視就好

唔該巴打 我見推極都冇人入黎 就放棄左推po

覺唔覺反警d人根本係唔抵得d警察

罷買太古可樂同維他奶其下產品

bookmark左 見風向怪怪地就推下

好多尻po上左熱門 我屌

唯有盡量推番D有用資訊post俾多D人見到

大家幾嬲都好，千萬不要打差佬

咪撚推尻po

有冇諗過係連登問題
多人回就自動上熱門？
明明應該比人揀點樣sort (多正皮/多瀏覽etc)

係連登問題 你唔推個問題咪唔出現 負皮量多都會上到即時熱門